唔好再講成立獨立調查委員會喇！

陳雲：星期日講道。搵錢與不搵錢的分別。在政壇搵到大錢的人，會說成立獨立調查委員會，因為差人用來維持秩序，幫股市、幫地租，幫地產財閥及其他資本家即刻賺錢，蝕錢一陣都無法忍受，犯罪的差人也正好用來戴罪立功，加碼對付政敵。

差人已經去到戰爭罪犯那種非人的級數，還講獨立調查委員會？用現政權來做獨立調查？不是用革命政府、民主政府來做軍事法庭、人民法庭、紐倫堡大審判嗎？

獨立調查委員會是維穩手段，共產黨在左推右推之後，會爽快答應香港愚民，因為一次輕判之後就不能用同樣罪名控告下一次（普通法的原則），好過特赦啊！
不在政壇搵錢的人，也不理會什麼恢復秩序，會說報仇雪恨，此仇不報非君子。
一個錢字，分隔開兩種人。
我剛才講的，是孟子的義利之別。做人的大道理。不是成佛成仙，而是不墮落為餓鬼畜牲的大道理。

/

天滅中共，五大訴求，缺一不可

Push 我都有出過類似既post
不要獨立調查委員會！只能夠推上國際法庭！

五大訴求講開包埋姐，照講住先
係人都知主菜係真普選，有真普選你想點都得啦
呢班強姦犯死十次都唔夠還

國師有食藥

直情要天滅中共啦

國師好野

開過個post 喇 名幫你諗埋

風向召喚：獨立調查委員會等於自己查自己！推到美國幫手召開國際法庭清算黑警。

改喇

宜家係要五大，你遂條攞出嚟講就梗係無撚用啦

鉛水既獨立調查委員會查到d咩

楊振權大法官率領周家明法官同彭寶琴法官做獨立調查委員會成員

全部外國勢力都講哩樣
點都要包埋
至於點先夠’獨立‘大有發揮空間
絕對可以做到有‘國際參與’

同埋可以後加埋解散警隊

海事處咪查到炒人同唔敢公布囉

我係記得有抄左3個水喉佬, 大粒既完全無事
要點樣確保個調查同處罰係持平先係最大既問題

PUSH